有冇人仲玩緊Pokemon go?

間中都見有一堆人o係街玩，但係都係呀叔呀嬸居多。

主要係捉野定係爭地盤？

有 成日周不時見到某一撻地方有一堆阿叔阿嬸係度玩

可以重執鄰里關係 ，打烈空坐帶有人幫